<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Texto local</string>
    <string name="large_text">
        "O material é a metáfora \n\n

        "Uma metáfora material é a teoria unificadora de um espaço racionalizado e um sistema de movimento."
        "O material é baseado na realidade tátil, inspirado no estudo do papel e tinta, ainda"
        "Tecnologicamente avançado e aberto à imaginação e magia. \n\n"
        "Superfícies e bordas do material fornecer pistas visuais que se baseiam na realidade. O"
        "O uso de atributos táteis familiares ajuda os usuários a entender rapidamente affordances. No entanto, o"
        "Flexibilidade do material cria novas affordances que substituem aqueles na física"
        "Mundial, sem quebrar as regras da física. \n\n"
        "Os fundamentos da luz, superfície, e movimento são a chave para transmitir como os objetos se movem,"
        "Interagem, e existem no espaço e em relação uns aos outros. Programas de iluminação realista"
        "Costuras, divide espaço, e indica partes móveis \n\n

        "Bold, gráfico, intencional \n\n

        "Os elementos fundamentais de impressão tipografia baseada design, redes, espaço, escala, cor,"
        "E uso de imagens guiar tratamentos visuais. Estes elementos fazem muito mais do que agradar ao"
        "Olho. Eles criam hierarquia, significado e foco. Opções de cores deliberadas, de ponta a ponta"
        "Imaginário, tipografia grande escala, e espaço em branco intencional criar um corajoso e gráfico"
        "Interface que mergulhar o utilizador na experiência. \n\n"
        "Uma ênfase em ações do usuário torna funcionalidade do núcleo imediatamente aparente e fornece"
        "waypoints para o utilizador \n\n

        "Motion fornece significado \n\n

        "Aspectos movimento e reforça o usuário como o motor primário. Ações do usuário primárias são"
        "pontos de inflexão que iniciam o movimento, transformando todo o projeto. \n\n"
        "Toda a ação ocorre em um único ambiente. Os objetos são apresentados ao usuário, sem"
        "Quebrar a continuidade da experiência, mesmo quando eles se transformam e reorganizar. \n\n"
        "O movimento é significativa e adequada, servindo para concentrar a atenção e manter a continuidade."
        "Feedback é sutil, mas clara. As transições são eficientes mas coerentes \n\n

        "Mundo 3D \n\n

        "O ambiente material é um espaço 3D, o que significa que todos os objectos têm X, Y, e Z"
        "Dimensões. O eixo z é perpendicular ao plano alinhado da tela, com o"
        "Eixo z positivo que se estende na direcção do observador. Cada folha de material ocupa um único"
        "Posição ao longo do eixo z e tem uma espessura 1DP padrão. \n\n"
        "Na web, o eixo z é utilizado para camadas e não para a perspectiva. O mundo 3D é"
        "Emulado através da manipulação do eixo y \n\n

        "Luz e sombra\n\n

        "Dentro do ambiente material, luzes virtuais iluminar a cena. Luzes chave criar"
        "Sombras direcionais, enquanto a luz ambiente cria sombras suaves de todos os ângulos. \n\n"
        "Sombras no ambiente material são lançados por essas duas fontes de luz. No Android"
        "Desenvolvimento, sombras ocorrer quando as fontes de luz são bloqueados por folhas de material em"
        "várias posições ao longo do eixo z. Na web, sombras são representados pela manipulação do"
        "Eixo y somente. O exemplo a seguir mostra o cartão com uma altura de 6DP \n\n

        "Descansar elevação \n\n

        "Todos os objetos materiais, independentemente do tamanho, tem uma elevação de descanso, ou elevação default"
        "Que não muda. Se um objeto muda de altitude, ele deve retornar ao seu descanso"
        "Elevação mais rapidamente possível \n\n

        "elevações de componentes \n\n

        "A elevação descansando por um tipo de componente é consistente em todos os aplicativos (por exemplo, FAB elevação"
        "Não varia de 6DP em um app para 16dp em outro app). \n\n"
        "Os componentes podem ter diferentes elevações de repouso em várias plataformas, dependendo da profundidade"
        "Do ambiente (por exemplo, TV tem uma profundidade maior do que celular ou desktop) \n\n

        "elevação e de elevação dinâmica Responsive offsets \n\n

        "Alguns tipos de componentes têm elevação sensível, ou seja, eles mudam a elevação em resposta"
        "A entrada do usuário (por exemplo, normal, focado, e pressionado) ou sistema de eventos. Estes elevação"
        "As mudanças são consistentemente implementados usando deslocamentos de elevação dinâmicos. \n\n"
        "Offsets elevação dinâmicos são a elevação meta que um componente se move em direção, relativa"
        "Para o estado de repouso do componente. Eles garantem que as alterações de elevação são consistentes"
        "Transversalmente ações e tipos de componentes. Por exemplo, todos os componentes que levantam na imprensa têm"
        "A mesma mudança de elevação em relação à sua altitude de repouso. \n\n"
        "Uma vez que o evento de entrada está concluída ou cancelada, o componente irá retornar ao seu descanso"
        "elevação\n\n

        "Para evitar a interferência de elevação \n\n

        "Componentes com elevações de resposta pode encontrar outros componentes como eles se movem entre"
        "Suas elevações de descanso e deslocamentos de elevação dinâmicos. Porque material não pode passar"
        "Através de outro material, os componentes de evitar a interferência com um outro qualquer número de maneiras,"
        "Seja em uma base por componente ou usando todo o layout do aplicativo. \n\n"
        "Em um nível de componente, os componentes podem se mover ou ser removidos antes que eles causem interferência."
        "Por exemplo, um botão de ação flutuante (FAB) pode desaparecer ou mover fora da tela antes de um"
        "Usuário pega um cartão, ou ele pode mover-se se um snack-bar aparece. \n\n"
        "No nível layout, projetar seu layout aplicativo para minimizar as oportunidades de interferência."
        "Por exemplo, posicionar o FAB a um lado de uma corrente de cartões de modo a FAB não irá interferir"
        "Quando um usuário tenta pegar um dos cartões \n\n
    </string>
    <string name="action_settings">configuracoes</string>
</resources>